個個掛住講梁天琦，已經無人記得達哥

請珍惜達哥

你係咪倒撚轉咗嚟講

樓主又浪費網絡之源

你報我串 我一定狙擊你,

支持ben

比次機會啦屌

港父原諒你我就放過你

youtube咪見到達哥廣告